const QUIZ_ENGLISH = {
  title: "代名詞",
  subject: "purple",
  data: [
        {
        id: "01",
        question: "「私はお腹が空いています。」を英語にした時、[ ]に入る語は？<br>　[ ] am hungry.",
        answers: ["I", "My", "Me", "Mine"],
        correct: "I",
        hint: "",
        explanation: "主語の「私は」は「I」だよ。"
      },
      {
        id: "02",
        question: "「私の母」を英語にした時、[ ]に入る語は？<br>　[ ] mather.",
        answers: ["My", "Mine", "I", "Me"],
        correct: "My",
        hint: "",
        explanation: "所有格の「私の」は「My」だよ。名詞の前に使うよ。",
        image: ""
      },
      {
        id: "03",
        question: "「私を助けてください。」を英語にした時、[ ]に入る語は？<br>　Please help [ ].",
        answers: ["I", "My", "Me", "Mine"],
        correct: "Me",
        hint: "",
        explanation: "目的格の「私を」は「Me」だよ。動詞の後に使うよ。",
        image: ""
      },
      {
        id: "04",
        question: "「このカバンは私のです。」を英語にした時、[ ]に入る語は？<br>　This bag is [ ].",
        answers: ["my", "mine", "I", "me"],
        correct: "mine",
        hint: "",
        explanation: "所有代名詞の「私のもの」は「mine」になるよ。",
        image: ""
      },
      {
        id: "05",
        question: "「あなたは忙しいです。」を英語にした時、[ ]に入る語は？<br>　[ ] are busy.",
        answers: ["You", "Your", "Yours", "Yourself"],
        correct: "You",
        hint: "",
        explanation: "主語の「あなたは」は「You」だよ。",
      },
      {
        id: "06",
        question: "「あなたの手」を英語にした時、[ ]に入る語は？<br>　[ ] hand.",
        answers: ["You", "Your", "Yours", "Yourself"],
        correct: "Your",
        hint: "",
        explanation: "所有格の「あなたの」は「Your」だよ。名詞の前に使うよ。「私の」は「My」だったね。",
        image: ""
      },
      {
        id: "07",
        question: "「あなたを愛しています。」を英語にした時、[ ]に入る語は？<br>　I love [ ].",
        answers: ["you", "your", "yours", "yourself"],
        correct: "you",
        hint: "",
        explanation: "目的格の「あなたを」は「you」だよ。動詞の後に使うよ。「私を」の場合は「me」だったね。",
        image: ""
      },
      {
        id: "08",
        question: "「これはあなたのです。」を英語にした時、[ ]に入る語は？<br>　This is [ ].",
        answers: ["your", "yours", "you", "yourself"],
        correct: "yours",
        hint: "",
        explanation: "所有代名詞の「あなたのもの」は「yours」になるよ。「私のもの」は「mine」だったね。",
        image: ""
      },
      {
        id: "09",
        question: "「彼は学生です。」を英語にした時、[ ]に入る語は？<br>　[ ] is a student.",
        answers: ["He", "His", "Him", "Hers"],
        correct: "He",
        hint: "",
        explanation: "主語の「彼は」は「He」だよ。",
      },
      {
        id: "10",
        question: "「彼のペン」を英語にした時、[ ]に入る語は？<br>　[ ] pen.",
        answers: ["He", "His", "Him", "Hers"],
        correct: "His",
        hint: "",
        explanation: "所有格の「彼の」は「His」だよ。名詞の前に使うよ。「私の」は「My」だったね。",
        image: ""
      },
      {
        id: "11",
        question: "「彼を知っています。」を英語にした時、[ ]に入る語は？<br>　I know [ ].",
        answers: ["he", "his", "him", "hers"],
        correct: "him",
        hint: "",
        explanation: "目的格の「彼を」は「him」だよ。動詞の後に使うよ。「私を」の場合は「me」だったね。",
        image: ""
      },
      {
        id: "12",
        question: "「これは彼のです。」を英語にした時、[ ]に入る語は？<br>　This is [ ].",
        answers: ["his", "him", "he", "hers"],
        correct: "his",
        hint: "",
        explanation: "所有代名詞の「彼のもの」は「his」になるよ。「私のもの」は「mine」だったね。",
        image: ""
      },
    ]
    
}

export default {
  english10: QUIZ_ENGLISH,
};
